大家點睇同一個有男朋友嘅女仔表白

A幸福要自己爭取
B咁樣真係好撚仆街

唔仆街 你會比人秒拒絕姐

到時人地兩個一齊諗緊玩你

你覺得自己有冇機先